警方佈防中聯辦 但係朝突發事件令到班人行返金鐘？

又嚟聲西擊東

似乎係要去香港警政府總部

中環行緊要人！

上環36槍

唔知點解
睇呢張圖個陣 不停聽到嘭嘭聲

唔知今日有無得跳camp fire o camp 活動